根本依家全港最高質既論壇係Baby kingdom

連登一早低質曬，五毛5p垃圾會員橫行，又召sp又po自己條腿/波出黎收兵，不了
高登得翻啲圍威喂老屎忽，不了
香討U汪完全唔入流，除左BT之外其他野不值一提，不了
根本Baby Kingdom先係清泉，得閒同班師奶少婦吹下水，問下邊到賣餸平食野平邊間超市做緊咩優惠又可以慳翻唔少，同啲少婦傾多兩句分分鐘可以MILF埋，易過你班連登青頭仔係到召sp啦柒頭
不服來辯

駁唔到？

笑4

Agger
經樓主介紹已經俾兩個MILF食咗，各巴打不妨一試

Ching sick ball

喂，搵人駁我啦

駁唔到

有無人開住佢 lag哂機

Ching ho ball 每日上baby kingdom有益身心

Ching換過部電腦佢啦

同你一齊做個BB出黎好唔好，肥絲bb?

人妻正

啲新婚少婦堅正

之前好似話baby condom有掘礦既野

有咩問題？好過係連登比肥絲捉你錯字

老公係出面辛辛苦苦搵錢 我就日日同佢老婆交配

第時佢生出黎嘅仔 一定有我dna

「喂老婆，我收工返黎啦」
「呀...吓？咁...咁快？！呀！...我...我依家..呀！去煮飯！」
「無事嘛老婆？」
「無...無事呀！...呀...你慢慢啦」

Ching好識玩 諗起都